# 冰点资源(飞机：https://t.me/+Xq-meTaQ5WUyMWVl)
### 冰点阅读，免费电子书阅读软件
<div><a href="https://gitlab.com/litepal/bd/-/raw/main/冰点阅读_8.3.apk">https://gitlab.com/litepal/bd/-/raw/main/冰点阅读_8.3.apk</a></div> 

### 冰点影视，全网VIP视频免费观看
### 一、下载
**浏览器中才能下载**,网址：https://litepal.gitlab.io/

主线下载：
<div><a href="https://gitlab.com/litepal/bd/-/raw/main/bdvideo.apk">https://gitlab.com/litepal/bd/-/raw/main/bdvideo.apk</a></div>

备线下载：
<div><a href="https://www.filecad.com/753i/bdvideo.apk">https://www.filecad.com/753i/bdvideo.apk</a></div>

扫码：

[![GsdLW.png](https://gitlab.com/litepal/bd/-/raw/main/29_b1482f92cd353ac15d26fdb4471da923.png)](https://gitlab.com/litepal/bd/-/raw/main/29_b1482f92cd353ac15d26fdb4471da923.png)
### 二、本期更新(2022.03.01)
1、站点解析

2、抢先体验
### 三、特色
1、全网VIP视频免费观看
[![G7Dh1.png](https://s1.328888.xyz/2022/02/27/G7Dh1.png)](https://imgloc.com/image/G7Dh1)
2、资源嗅探，免除广告

3、影院上映，抢先观看
[![G7lNe.png](https://s1.328888.xyz/2022/02/27/G7lNe.png)](https://imgloc.com/image/G7lNe)
4、多条线路，提供切换

5、支持投屏，大屏共享

### 四、说明
1、个人使用，请勿用于商业用途

2、冰点影视，找个朋友一起看

### 五、添加线路
1、各浏览器搜索：VIP视频解析

2、复制解析线路，自主添加即可

### 六、源码出售
本程序源码出售，有需要请留言并留下联系方式

### 七、承接项目
1、除游戏外的各种Android原生软件开发

2、uniapp APP程序和小程序

3、管理系统与网站开发
